突發 老蘭唔見電話！

有冇手足喺老蘭唔見電話？ 打返嚟約我攞返啦

嚇到

應該都上咗年紀架啦
去高登問啦

揾到啦 印度人嚟

破戒 比你捉到